

   
 Také obrovské množstvo klamstiev, bezbrehého ohovárania a ničím nepodložených faktov uvedených v jednom čísle časopisu dokážu napísať  len novinári na Slovensku. 
 Po prvýkrát sa objavila v nejakom Slovenskom periodiku kritika eura. Táto kritika je absolútne smiešna. Časť je podložená na vymyslenom rozhovore premiéra a guvernéra NBS. Druhá časť je vytrhnutá z kontextu. Autor kritizuje, že exportéri, cestovný ruch  doplatili na euro. Kritizujú, že Slováci chodili vo veľkom podporovať nákupmi ekonomiky Česka a Maďarska. Čo je aj pravda, ale autor už nezaujíma budúcnosť. Hľadel len nato  ako ohovoriť premiéra. Autor si už nevšimol, že do Tatier prúdi niekoľko násobne viac turistov z Nemecka v dôsledku toho, že máme euro, že v súčasnosti Maďari a Česi chodia na nákupy na Slovensko v dôsledku toho, že im posilňujú meny. Alebo, že kvôli euru sa rozhodli viaceré spoločnosti investovať na Slovensku. 
 Ďalší autor sa rozhodol kritizovať Slovenskú políciu za vyšetrovanie františkánov obvinených z pedofílie. Je absolútny nonsens čo si dovolil autor napísať. Pokiaľ niekto príde podať trestné oznámenie polícii je povinná konať. Predovšetkým ak ide o obvinenie z pedofílie. Hlavne na katolícku cirkev ohľadne pedofílie si treba  dať výrazný pozor. Pretože katolícka cirkev je do slova prehnitá pedofilnými škandálmi. Prakticky každý týždeň sa prevalí nejaký prípad pedofilného kňaza. Dokonca existuje trestné oznámenie na pápeža, ktorý ešte ako biskup kryl pedofilov vo svojej diecéze. Slovensko je vďaka Bohu zatiaľ  mimo takýchto škandálov. Ale podľa mňa je len otázkou času, keď sa nejaký škandál objaví aj u nás. 
 Na záver  musím ešte podotknúť, že tento bulvárny opozičný plátok dokáže ešte kritizovať  súkromné televízie za to, že odmietli ich predvolebnú inzerciu. Dokonca ich obvinili z neslobody. Podľa môjho názoru je najväčším prejavom slobody ak sa televízia sama rozhodne neodvysielať objednanú inzerciu. Ale tomuto časopisu asi prekáža ak má niekto iný názor ako je ich názor. To svedčí o kvalite ich plátku. 
   

